劉華最好睇既戲係咪雷洛傳

睇左廿幾次

暗戰,大隻佬

天若有情呀你老味

唔係拉斯維加斯?

賭俠

雷洛傳真心好睇

有冇相同類型嘅戲可以介紹

跛豪

上海皇帝

賭城大亨

賭俠1999

門徒???

賀新

返去同你呀頭講做返三個月軍裝，出去！

還好啦

門徒

中環英雄

全職殺手

一定係天機

大隻佬都好高質喎

無間道

西洛3之追龍